[中印沖突] 集中討論

最新:
印軍20死, 包括一名上校
支共43死傷
未知武器, 估計掉石, 拳頭交

出面好多Post, 集中討論, 見證WW3開打

印度網上新聞Live:

tui

拳腳交+投石都死幾十人
地形應該好險峻

呢鋪雙方為面子打落去

千其唔好打呀

有冰川，入黑低過0度

好似藍絲team kill 掟死人咁

部落衝突啫

真係唔L好忍班啊差，
強烈要求光頭警長帶晒成班精銳警隊同班啊差死過

唔撚係忍呀
偉大的嘴國

namaste my friend

正面啲睇
少啲支那人同印度人係好事

印度死20條友報晒出黎點忍呀
縮既話自己國內都不滿啦

打爛仔交

印度果邊都狂屌緊個PM俾支那打都唔出聲

好有創意，我笑了

Shiv Aroor
@ShivAroor
·
33m
Hand to hand fighting continues late into the night. Heavy use of stones and metal clubs with barbed wire. Many head injuries. Fighting stops well after midnight. In darkness, several bodies fished from river. Many injured succumb by morning, later. 3/n

Shiv Aroor
@ShivAroor
·
34m
Chinese went back. Returned in larger numbers over weekend. Some stone pelting on Sunday too. Monday evening clashes break out on a ridgeline with a high drop to Shyok River. Escalated rapidly. Many Indian soldiers fall into river. 2/n

支那有鐵通＋偷襲

開得戰啦 平時石仔戰 而家玩到偷襲

係我唔忍啦，之前仲咁好心保護住班垃圾俾同伴掉低個兵

唔知印度隻航母勁啲定強國個隻勁啲呢

亮劍未

打了打了

如果我地係駐港印度使館 舉印度國旗 表明支持印度士兵 有記者訪問嗰陣就可以引起國際關注 有冇得諗？

支那會唔會激到發癲？

應該會，印度有西方國家支持

唔驚

正名

印中沖突

印支衝突

呢啲嘢靜靜地贏就得

2個民族主義國家依個時候唔鬥戰狼而死狗嘅話好心咪撚再吹民族主義

Push

慰問傷亡印軍家屬，強烈譴責中方挑釁事端

開新po搞，#IndianLivesMatter

識玩一定叫大波man去印度領事館抗議啦
班少數派議員仲唔出聲明譴責印度

邊個國家會忍

殺20個英/俄/美軍
佢下一秒被核平

日落唔會咁惡

我估唔會打
上次伊朗連客機都射埋落黎
都打唔成

睇印度新聞 有字眼係Beijing virus

嗰個係烏克蘭想打都打唔到 有俄佬𥄫住
而家全個印度都反中

美 俄就會 英應該難啲

咁點解美國唔出手?
客機都射埋

野豬騎士來囉！

印度同中國軍力差唔多，真係開戰都差唔多世界末日

兩舊都係屎，食下花生🥜

中國一定唔會開人波
係睇印度佬頭only

有咩好討論，海軍鬥水兵

拉

枱底啲野唔知 但主要係烏克蘭自己唔夠打 而家講緊印度係夠打 55波

第一次名正言順既印度支那戰爭

頭兩次既冇印度又冇支那

上次係美國想打伊朗WO
伊朗射客機
大條道理打得啦
點解美國唔打伊朗?
關烏克蘭撚事?

關印度人咩事

屌佢老母臭閪死支那，又係扮晒傾，傾完反口打人一鑊，然後扮無嘢再傾

肯定有槍

拳頭交都死到咁多?

等緊印軍公告

開槍未

真係一觸即發成個世界其實都係臨界點，美中，台中，南北韓，依家印中局勢急速升溫隨時跑出成為ww3第一場熱戰

無槍，但死支那又係扮傾，然後反口突襲
高地多河谷兼低溫咁死既，多過實際戰死

中國統治全世界

共軍偷襲加用武器（非火器）

加咗料既鐵棒

兩邊：咱們反正都人多，沒差

21世紀兩國開拖竟然用冷兵器

印度實等機會堅打

你肯定掟石算係冷兵器

以前鄧小平時，兩邊都無錢打，想搞經濟時，傾咗邊界就由得各自表述，兩邊守軍都唔俾用槍炮，以免衝突升級

連冷兵器都唔係，係石器

嘟噜嘟噜嘟大大大

在原子彈被發明出來之前，有人找到剛剛為學術界貢獻了“相對論”的愛因斯坦，要他預測第二次世界大戰會使用何種新式武器。愛因斯坦想了一下回答，我不曉得第二次世界大戰的情況，但我認為在第三次世界大戰中，人們將用石頭作為武器。

已經演練緊ww4

仲有越中 前幾日先撞人地架船

嗰個地理環境開戰，中共輸硬。
攪出人命，中共會縮，扮愛好和平退兵。

而家支那明顯玩緊嘢，扮議和不停搞偷襲。

殺我20 個人 係我就唔撚忍

中印
印中

軍人打拳頭交 打到死都唔開槍？

我地洗唔洗connect下印度

不厭其煩再講
以前鄧小平時，兩邊都無錢打，想搞經濟時，傾咗邊界就由得各自表述，兩邊守軍都唔俾用槍炮，以免衝突升級

因為開真槍就會全面升級 不過死咁多人都唔升級都幾big brains

唔係話架客機係伊朗人去烏克蘭多咩
即係殺左自己友

上校都衝上前線

大陸喱冇紀律可言
就算上頭同人議和
班蛋散都會開拖

有外國籍嘅伊朗人居多

所以話
同支那冇野好傾
邊個同佢傾邊個輸蝕

俄羅斯對烏克蘭

玩到古惑仔劈友咁

唔聽講就捉你屋企人，唔到你唔聽

教育問題
佢地覺得我地咁’強大‘怕咩 要武統全球

雷神都唔夠印度啲軍警打，支那嗰賤郞可以收收皮

但之前俾人影到掉低同伴走佬好L柒

Ching印度支那地方名嚟，即係indo-china係解印度支那，包含曬緬甸、泰國、寮國、柬埔寨、越南、馬來半島

點樣掟死40人 土循 。落石

反對騎劫

想招飛龍寶寶 bbq印度佬

我知...咁講姐中南半島ar ma.法屬印度支那

冷戰其實就是第三次世界大戰

#StandWithIndia點睇

仲要高海拔，低氧，低溫。暈低十分鐘冇急救同保暖都可能會死。

中共好兄弟巴基斯坦會唔會出兵幫手呢
果到印巴都有領土爭議，印巴又係世仇
巴佬會唔會襯機出兵

挑 10劃都未有一/ 真打先算啦

上面話係加咗料嘅鐵棒，都算係猿人level啦，唔係星加坡嘅猴子level

2062.....

等唔切阿

大家最愛嘅solomon 已經standwithindia 左

#StandWithIndia

成班傻鳩打飛機
Google earth睇下印度西面係邊撚個先啦

我死撚左啦

都係唔好叫你食蕉了

巴佬會幫手不過唔會係主力
因為軍力同印度比仲差幾班
如果佢做前鋒實比借口印度打閃電戰
先消滅巴佬統一返前印度領土再抵抗中國
先除弱 後滅強

Solomon一早用緊,我地都快d去twitter

佢係話到時已經無咗啫

實情就係巴基斯坦想打鳩印度好撚耐 舊年仲爭啲真係郁手 只不過印巴兩個都係有核國家 所以大家都會忍下手 但今次唔同 如果中印真係開戰 咁好機會巴基斯坦當然要跟 印度最大嘅兩個鄰國一時間全部變晒敵國仲要係擁核敵國小學生都知會好難搞 咁仲打唔打？打打打 打條春咩

用印中 唔好用中印

笑撚咗
1）「而家係古惑仔，你估西部牛仔啊？單挑？梗係圍毆啦」
2）巴基斯坦有核武器㗎on9 消滅巴基斯坦？ching你知唔知自己講緊乜

開過啦
「印支衝突」呀

我就真係笑撚咗
1)我冇講過單挑 你有幻覺定點?
就算真係圍毆你估印度會只守不攻咩?
2)蘇聯夠有核武你有冇見佢攪炒其他國家
我講消滅係吹大咗既不過大家都係吹水估下估下啫
定你當自己真係專家呀 柒頭